唔搵佢咪唔會俾佢已讀不回囉

點解啲咁簡單嘅道理我會最近先明

驚已讀不回咪唔好開已讀囉，再唔係打電話搞掂

「依家係我飛你，唔係你飛我！」

唔出世唔會死

Is.

吊特登搵下佢跟住已讀不回佢拉點忍.

搵完佢 佢已讀不回我米7--

諗計引佢打字，一打完即刻不回🚬

5系甘2